公務員可唔可以返住工但唔做野當罷左工~

我冇罷工呀~ 不過今日好唔舒服law, 做野可能會慢D同會戴番個口罩, 唔好除我個口罩呀~
休班之後做乜就你唔好理我啦~